[跪求]有冇人識開呢種鎖（入牆衣櫃）？

屋企有個入牆衣櫃唔見咗鎖匙好多年
好想打開佢
請問有冇人識點樣打開/爆開？
香港地寸金尺土唔開好嘥呀

萬字夾

一字羅絲批搞掂

搵個電鑽鑽爛佢，買個新返黎換好平

自己參透下

流酸

比返個櫃人地啦

我呢把，扁嗰個位係咪唔夠長去開鎖？
我試過入得好少
定照搵錘仔揼就得？
Thx

用萬字夾啦on9
浪費網絡資源我屌你老母

我試過先上黎問

搞掂咗，唔該晒大家

最後點開

向內𨂽甩個鎖
因為正常嘅錘，個頭都會大過鎖匙窿嗰個圓圈位
所以要搵樣細啲嘅嘢，𨂽嘅時候喺上面食嗰道力

希望你明我講乜

明 出去配番個鎖啦
D羅絲位大左既 用牙籤塞番滿佢再扭

呢隻應該可以用香口膠

因為其實我唔需要鎖
所以而家用塊布就咁塞住個窿